休班警配武器等於秘密警察 知幾大獲未？

ErrErr 江喺記者會用恐嚇嘅語氣講：
「其實你身邊日日都有警察」

秘密警察亦稱政治警察...人員通常以秘密的方式執勤，針對國內威脅，以保障獨裁者或國家安全為目標的警察。

秘密警察的基本目標不是維持法律，而是以特殊目的維持某地區秩序、安全或思想審查。

秘密警察有時候會被用作政治迫害的工具。在不同的時代及國家，他們的名義、功用並不相同。在威權主義的國家，秘密警察常作為國家恐怖主義的行使人，監控人民思想、人身罪行、秘密未經審判處刑及刑求犯下許多反人類罪行。

有顯著秘密警察活動的國家，常稱警察國家。另一種則是潛入敵方的內部，進行數據蒐集及暗殺等行動，一般稱為臥底。

全民警棍

chinazi

知，未表明前或唔表明制服佢先

推到國際社會制裁香港，文明社會仲有呢種制度點可以接受？

遠離各個遊行、集會，遠離記者，港共要製造殉職就容易好多~
警察收工，單獨行動仲只係得支棍？港共要郁手易過借火，又唔怕畀記者拍到~

睇路呀~

警察國家

納粹香港

推俾德國睇

蓋世太保

今鋪仲唔係ChiNazi？

push

秘密警察已經有左，只係佢宜家大無私樣講出黎

相反宜家最應該怕既係班唔打得又要串柒柒既藍屍廢老
分分鐘死埋人，都唔會有人報
國定殺戮日

咁可唔可以發起全民帶頭盔出街,以抗議休班警持有警棍.

Lets tweet

錦衣衛

分分秒秒都望撚住你呀

我分分秒秒都望撚住你呀